限聚令放寛至8人，中三至中五復課

Source: I-cable

連燈恐懼撚又贏 15日0本地感染 就黎1個月都得1單本地 都唔解限聚令

繼續支持政府推行防疫限制措施 打壓集會 見人就罰2000 最好停工停課一年 全港實施居家令

放寛到8個人既限聚令 除左用黎打壓集會真係唔知有咩用

幾可有人出街會多過8個人一齊行
遲啲限聚令再放到12、20、50、100人 就係唔比你大型集會

恐懼撚繼續將自由拱手相讓
冇科學根據架
林鄭話點咪點

黑警 : 是旦啦, 係條街湊齊8個人好易啫

疫情咁危險 28日先受控架 仲有咁多輸入個案
同埋你點知有幾多隱形病人？ 一鬆懈隨時社區大爆發啦

支持全民居家令一年 唔準出街

推

支持限聚令 你要命定要聚集？

中三至中五27號復課係咪想少啲學生612出嚟

之前D咩咩群組
咪又係8個咁上下
一樣中晒招
林鄭媽媽真係好科學

又唔見佢搞洗手令

呢樣我覺得係諗多左

其實一早應該要復啦 呢舖就真係為左dse 啱啱好設定dse考完高中就復課

咪係 限聚令就真既

唔通話你知限聚令真實用途咩 反正大把黃絲支持防疫

聚集

命都唔要
一出街就會死架 係咪想搞死啲醫護？

有冇恐懼撚回應下？

可以除口罩未

復課但限聚則係點？好矛盾喎

明顯正是此意

對家越狗急跳牆，說明支那越仆緊街，大家要追擊

去多人地方、搭車、室內最好戴返 但28日冇就再睇下點

無矛盾
返工都係咁啦

咁月尾先復課
再睇下到時點

限聚好多地方豁免 例如搭lift同私人地方

最緊要大家冇得上街

淋病：而家強推埋國歌法 都冇人可以上街 出黎就執你2000 一定勁少人

可以返工返學
唔准遊行示威
永續戒嚴限聚令

黃絲： 支持 防疫重要

八人一隊突擊小組！

黑警：執多個過黎咪夠數

智障恐懼撚又叫人除罩

痴線政府，返工返學跟本係最明顯嘅聚集

其實依家運動已經到左樽頸
共產黨根據唔會驚

出現了

唔識拉埋一齊
8人都無用啦

真，係街9話你地8個識又得，明明得你一條友又話你犯限眾令又得，4人限眾令已經有曬版你睇

酒吧撚呢

HKIC星期五復課啦，翻全日，但咁樣正常咩，限聚令都未撤

可以幾十人返工返學迫車
但限聚

司馬超之心路人皆知

4個人同8個人有分別咩?
咪又係黑警釋法
你你你全部行過去
家陣你地超過8個人
觸犯限聚令
每位$2000

返工返學但限聚

中三至中五一返學,就係校門外捉撚晒佢地

罷課啦

有共同目的，全校一齊拉， 名正言順祝曬啲學生

所以除左解限聚令都唔會有咩幫助
不過咁多人支持 冇計

捉
自膠

係人都知限聚拎嚟做乜

成班兒登仔嗰陣好支持㗎

黃絲好支持喎
覺得食肆戲院呢啲咩都唔應該開返喎 你要命定要解封？

你要命定要聚集
係咪想害死醫護

我支持收緊到兩個人架

已經有鬼才話乜200萬人一齊自首會迫爆監獄，所以正苦唔會執法之類嘅偉倫

一個人行街都係違反限聚啦

弱智 執你2000洗撚你坐監

係咁勁咁團結既 一早200萬人上街暴動打狗啦 迫爆監獄喎

人唔笑狗都吠

之前一罰罰你5個 依家一罰罰9個

恐懼撚又輸

消息指，政府下午將會公布分階段復課安排。

據了解，中三至中五將於文憑試結束後兩日，即5月27日復課。至於小四至小六、中一及中二，將於6月8日復課。

受疫情影響，全港學校至今已停課三個多月。

連登仔聽得多梗係變弱智 正如未死過人冇資格話唔驚死 未坐過監躉無資格話唔驚坐 嘴砲就識

幾時放寛8人？

邊有輸
中左武肺死撚硬 唔死都一世好唔返 全身器官內臟都會毁壞 男性不育 行路都喘氣 好恐怖架

應該5月7 原先限聚令到期時改

政府呢排睇完雪姑
有撚毒發

準備直接國歌法二讀啊
梗係啦

限聚令放寛放寛至80人，總之就限聚

唔會比你大型集會遊行
69 612 71收得皮

不過冇限聚令佢都會話你非集啦
有分別咩

爭好遠 限聚令即時發告票 你就要交錢

非集冇咁易告 和你sing係唔洗怕
限聚令？執你2000就2000

醫生都話冇科學根據，防疫效果嚟講，睇唔出4個人同8個人有咩分別

禮堂早會 500人 好安全 豁免
係街度8個人 哇會傳染架

恐懼撚： 返工買餸唔會傳
集會就會，食飯睇戲出街行山最危險 一出必中招

克警要將9個途人捉埋一齊先罰到佢地2000

肯開球場未

你番工有無俾人拉?

你訓左幾耐

貼icable唔貼link想點

然後連登仔繼續嗌35+

根本一開始個措施就多鳩餘
車箱入面咪最多人聚集
又唔見有大爆發
根本係靠民眾自發social distancing, 戴口罩

有衝突？

開埋籃球場4打4

野野都用非法集結囉
govt正仆街

算吧啦，晒氣
舊年咪又係是但話你1個人非法集結
香港法律，有險可守

4個同8個都完全冇分別 當班狗所謂執法唔限人數 下下出黎30幾隻 根本就冇防疫而少啲人既概念
除左攞黎衝入商場打鳩市民都冇咩用
借防疫打壓自由

用黎打壓集會呢個目的根本一開始就係

無記者問咩？